有冇人未試過鍾意人？

我覺得我係
廿零歲，拍過一次拖。
一開始識個陣係幾有好感，
但一齊左就覺得自己唔鍾意佢，
例如唔會想同佢去街咁，
無幾耐就分左手覺得無謂拖住人。
之後都未遇過會令自己心動既人，
其實點先叫做鍾意一個人？

真心求教

我係連好感都維持唔到一星期

同你一樣
明明知自己好dry好寂寞好想有另一半
偏偏唔識鍾意人
充其量只有好感
可能我最鍾意既係自己

你未遇倒我姐

依家對女仔一d好感都冇
靚又如何

利申A6

我都係差唔多

只係鐘意曖昧感覺?

可能我連自己都唔識鍾意
更加唔會識鍾意人

唉認真呀

唔會追求靚仔但實在對咩人都唔覺得鍾意

係
拍緊拖都唔係好想同對方有互動
又唔係鐘意人
驚寂寞又怕佢煩住我

應該會孤獨一世

唔係呀，唔想曖昧

我之前拍個次就係咁所以先分
但我又唔係太驚寂寞

唔想一世一個人

你都算好
我廿歲仲係A0
小學係唯一一次會對男仔有好感 定係中意？
我都分不清了

我都係22先初戀
真係唔知點先叫做鍾意人